(口健樂) 有冇巴絲打生痱滋用過？

生大痱滋用過兩次
第一次用唔知原來咁痛，痛到眼水係咁標出黎
第二次用係廁所對住塊鏡諗咗成10分鐘用唔用 跟住又係痛到眼水標

咁有冇用

有用呀
之後就唔痛啦
係要忍到搽個下

立即見效
其實又唔係好痛 同飲一杯橙汁差唔多

痛到仆街
同用鹽拿冇分別
不過之後完全唔痛
佢仲有層白色透明膜包住個傷口

搽完幾日，白膜甩咗，又痛過